仇B報警趕姐姐走，comment比左膠屌

周諾恆：人地離鄉背井工作，星期日又無地方去、無咁多錢自己包地方，咁可以點？

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
· 1 小時 ·

【 外傭聚集問題 】
每逢假日，均有大批外傭聚集於城市花園道及京華道一帶的快遞公司門口包裝快遞及三五成群聚集。現在是非常時期，外傭聚集後一旦染病，會造成屋苑大傳染。

由於這是警方的職責，阿欣已經就此事通告警方，要求其定期到現址作出檢控。

想奶仇B長腳想射精仇B

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

屌你老味戇鳩仔
依家就算香港人都係自我隔離唔好聚集啦

你有冇見香港人周圍成百人坐係街

仇B條腿

班左膠真係好撚煩

有，尋日大尾篤

仇b比人屌

仇B條腰仔ho lun正

仇B對腳咩味?

俾仇B對鞋踢春袋一定好痛
但我想試吓

阻膠真係好撚煩，教班helper3個3個咁排就得啦

但佢對鞋唔夠尖喎

香港人唔可以聚集
但菲律賓可以
咁搞笑啲人歧視自己都有嘅

左膠真係痴撚線
外傭配套唔夠係政府問題
唔去屌政府反而屌受影響嘅人

左膠覺得保護居民係岩，左膠覺得香港人抵死
左膠唔係香港人

邊個屌仇b就係仆街

周生咁唔滿意咪開放社民連啲議辦比姐姐囉

自重一下

外傭姐姐唔出街唔得
佢地的僱主未必俾足四日假期的補水
只要姐姐衛生點、禁止外出煮食
無乜大問題

死左膠

仇B世一

送班姐姐去條友屋企啦, 佢LOGIC實養佢地

屌你老母周諾恆
你過撚哂氣啦社運廢中
收皮啦
死左膠

乜鳩呀，大把姐姐都撐運動喇！中環金鐘上年日日被催淚彈摧殘，佢地都好明白係黑警正仆街，而佢地嘅家鄉其實都有黑警鎮壓嘅事發生，令佢地有好深感受

都係自己人，講兩句勸佢地走先報警都合理呀嘛，外傭咪又係成日比黑警搞。。。

警民合作 好感動

求幫拖 有五毛水軍係到話杯美心唔啱

［正視聽］你唔係黃營點解我地唔可以杯你

左膠個腦咩構造
係咪所有比佢地定型為社會弱勢嘅人都有特權？

今次擺明係仇小姐柒左 仲護乜鬼

左膠幾時死

黨鐵前線好黃

有做野又柒？

著tory burch多數淫底

d姐姐係真手足黎，點解要搵狗咬佢地
有次我同大隊係中環失散左，成隊狗衝緊過黎，d姐姐見我咁驚就拉左我入去佢地既帳篷度仲幫我睇水，等安全先叫我返出黎

大家上去幫幫佢
佢fb比人炸

所以咪組工會，搞職場抗爭囉

但我感覺到仇B係處女

佢係咪無錢買鞋，著黎著去都係果對

柒你老母閪咩
唔係話歧視，但平時最唔衛生就係啲賓賓
咁多賓賓聚埋一齊
一陣人傳人就出事
趕走佢哋都冇錯㗎

報狗拉工人姐姐唔見得明智，人地有批評意見就標籤係左膠然後無限批鬥根本就on9
呢件事根本係arguable
咁多批鬥就係呢啲死人風氣，有人講下唔同意見就左膠、熱狗、分化、泛粉

隻鞋一定好香

雖然佢好好J，但我覺得應該嘗試咗報狗以外嘅手段先(可能佢有做？)

行山果班人都係3個3個咁行
全民破解 4人令
香港回復正常

屌你老母喇
佢地一大班係坐哂係同一個位置
分3個3個 同一大班人有咩分別呀弱智
你不如話佢地全部都係一人聚會?

仇B做得好

真，大家公道少少

唔洗討論內容，一黎就打左膠，雨傘後既感覺出翻哂黎

屌你 偷偷地報咪得
洗唔洗公開曬

agger

但係見過佢地有啲有popo尼都唔走 坐係天橋到自拍 阻住比popo追緊既大隊走 同埋而加咁既時勢佢地咁密集真係好危險 唔信可以星期日去美孚睇下幾誇張

報狗篤灰都撐得落

對腳痴撚線 好想奶好想玩佢4個鐘

仲捉你唔到
五毛死通處
叫人唔好舉美國旗
依家仲性騷擾手足

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

人地節儉姐

成班精蟲上腦又係度J自己人

個個區議員1124之前都話要代表居民做橋樑同政府溝通
依家對住班工人姐姐 傾都唔傾就報狗支持香港警察嚴正執法
工人姐姐依個時候仲聚喺街佢哋係有問題
但唔代表仇報狗呢個行為冇問題喎

仇b吹雞大把人落黎幫手趕人走

連登仔認樣唔認人

唔google都唔識佢

個post剩係話佢報咗狗，難免令人覺得佢一嚟就報夠

香港人最衞生

你覺得你屈我毛係會成功既咪繼續囉
我就唔怕人起底既

丁靚靚女手足就不嬲架啦

唔關左膠事、仇B應該同姐姐溝通下先

有得拗好過冇得拗

佢都係險勝

下屆輸番咪知點解囉

張秀賢：

總之加強警察同政府權力，而毫無權力制衡嘅，就係惡法。作為民主派，而家係應該要對呢類可以打壓異己嘅法反對到底。

區議員一向有幾類好煩嘅「投訴」，外傭、性工作者、露宿者，但我原則係一概唔會照跟照做，元朗性工作者聚集問題連民主派都會頂唔順壓力照做，但我原則真係唔會報警處理，遲下再搵NGO幫忙跟。

樓主：你地全部都係左膠

派狗咬姐姐

［世界大戰］眾志張飛怒屌仇b做報警撚！

仲以為係solomon個姐姐添

請勿性騷擾同路人

泛民打手咁嘅質素

左膠與共狗，係一體兩面

打緊仗嘅時候佢地喺到嘻嘻哈哈

仇B做得好
杜絕選擇性執法

搞姐姐把撚咩

又話黑警轉頭又報警

CLS

樓主係咪唔記得咗331班狗用呢條例老屈人？

我敢肯定熱狗一定會如獲至寶瘋狂狙擊咬住唔放

對凡人要包容，但政治人物應該要有多啲觸覺，更何況佢想選立會

其實班姐姐又冇撐狗就冇搞我地
去傾兩句叫佢地走咪算
未去到要call狗搞人呀嘛

娜娜都離鄉背井落泥香港賣唱 早幾日係中環都比狗趕 周諾恆點解又選擇性失明

保長阿欣篤外傭姐姐魁，支持緊急法，為香港警察加油💪🏻 香港綾瀨遙平時識𠝹自己對波，俾人𠝹banner 就唔識自己黐返/ 更換，支持香港警察執法，大大力為警察充權。兩位都係支持進攻功能組別嘅黃色保長。

#藍屍page
#分化post
#波皮黨 #𠝹波保長 #旗袍保長
#為警察充權系列
#𠝹波袋是本體
#女權撚快點譴責我哋

其實應該要同班姐姐討論左先 一來就話報狗....
如果佢同班姐姐解釋左 謂唔店 先再報狗 我覺得情有可原

咁上個月31班人做乜野呀？

外傭憑咩可以例外?

反送中被逐印傭被囚時受辱：要喺男醫生面前除衫

好高質
有冇人po上fb

咪係

警察唔執法本身已經好大問題啦
之前見你後生細仔行下街都拉
雙重標準

香港人都唔衛生架，只係猩猩特別污糟

而家係講緊條法例本身有問題喎，外傭帶口罩你係要吿佢犯左蒙面法？

應該都係平時私底下屌差佬唔對姐姐執法
但一有人帶頭做又要屌嗰啲嚟

Pin

香港人行山：嘩屌你好自私呀，係屋企唔出街幾日使死咩
賓賓聚集：包容下啦，佢地好慘

周諾恨條左膠雨傘已經bbq

其實佢地係路邊裝箱咪同上水啲走私水貨犯一樣點解走水貨犯就要趕 賓賓就有得例外？

真係要抱住對腳大大力咁屌呀仇b

負皮我嘅出嚟講下點解負皮好唔好

佢做區議員緊係要幫城市花園居民架啦
咁佢由居民角度出發無錯
無論邊個係佢地屋苑附近聚集都唔好

呢個時候仲報警，個腦係咪裝屎
比機會黑警做野洗白 真係on撚柒9

罰佢唔著衫出去派口罩OK?

佢地都無屋企可以留，是咪on9，係屌就屌政府喇！

唔想佢報警個理由好簡單，條限聚令背後個政治agenda就係要逐步收窄集會、結社自由呀嘛，黑警take 晒advantage 喇大佬，仲叫黑警去執行呢個限聚令？

不篤灰應該做教條

喺連登仔碌鳩眼中 仇係唔會做錯
工人姐姐同唔支持佢哋嘅左膠就係原罪

報警鼓勵警方執法真係好事咩

樓主：幫外傭就係左膠

等我懲罰佢

佢今次真心柒咗
周庭FB都開咗個post講呢單野

講嘢1999 無政治智慧嘅人選立會 仲未中夠伏咩 一個梁頌恆一個游慧精

呢鋪真係腳膠大戰左膠

見到有人屌佢唔應該報狗世仇還世仇，呢啲野係狗做咪報狗，有乜問題唔通比佢地白逗糧就叫報左仇？
用返呢啲人邏輯，721報狗又有問題？
明白外傭都係人，需要有個地方聚下，但係仇議員做正確既野反而屌佢，會唔會本末倒置左

Push

我撐佢，禮拜日中環都係俾賓賓覇哂啲路唔俾人行，有啲係到賣緊野賺錢，最仆街係攞住支咪大聲叫囂唱歌

姐姐問題係要處理
但報警為乜
同藍屍講嘅一樣 又要反狗又要報狗

J少陣啦

借我條女張新圖比你地j

支持仇b

有乜問題
-0-0 永遠成事不足 敗事有餘

人群聚集。

佢有邊次唔柒呀
一上任就痴民主黨
果次上蘋果節目請教民主黨都on99
一定唔係本土派
本士派點會奶番民主黨
不過樣靚者[sosad

控制下你條Jer啦屌你老母

呢條本身就係惡法，用黎打擊黃店，點解仲要合理化黑警執法既權力？

佢啲衫都幾靚

其實問題係佢報狗喎大佬

唔瞞大家， 其實我都係處女！

真係靚咩

報狗呢下真係柒左
我唔係果區唔知問題有幾嚴重，睇相淨係見到佢條腿同後面三個人，你趕唔走人就話，一黎就影張咁既相想點呢

人情上姐姐紅日就咁係度休息下
你分開d唔好成堆人我都可以忍

但你依家擺明係包緊野寄番鄉下
呢d唔等得? 遲下先做唔得?

如果出同一個post嘅人係共狗，我相信7成人反應都會唔同，因為當事人係仇B就唔批評得係咩邏輯

報狗呢個行為本身就好有爭議性，唔係好關外傭係咪大晒事，作為抗爭者嗰邊嘅區議員一嚟就報狗去「執法」，合理化班狗「執法者」嘅身份，而唔係用其他溝通方式，事實上係處理不當

舔

香港人行山:自己揀
賓賓假期可以去邊？

你收撚皮啦
佢班咗三萬個以上口罩俾自己區點樣柒？
你最尊敬日日出post既老燒都同泛民好多合作
佢柒唔柒？
定係你只係扮老燒支持者分化？

繼續留喺僱主屋企咪得，而家非常時期仲出去聚集惹病毒，搞到大爆發真係多得呢班猩猩唔少

靚樣唔計 最膠係佢果區咁多有錢人

隨時工人老闆係佢d支持者來

表演咩係屌票

報左警都唔好自爆呀

成件事好柒

對比其他女區議員係靚

屌票先好笑

一陣d工人同佢地老闆講

又少幾票

分分鐘搞到人地個工人要番鄉下

有錢人先唔想工人互相傳染再帶番屋企啦蠢鳩

個個僱主都比留呀？你on9？

你試下一星期七日都留係office啦

玩足一年

有咩所謂
佢對腳=道理

成件事問題所在係報狗依個處理手法,唔係姐姐聚集,唔該唔好整一個"香港人行山就唔得,姐姐聚會就得,香港人雙重標準!!"嘅稻草人出嚟打

有班人係做乜都會屌
屌黄之鋒買口罩
屌omdb捐人工

通處真係好笑
晌度屌啲外傭聚集
上個月31號太子站啲人随時仲多㖭
唔見你出post屌既

仇b連登睇多左姐 原諒佢啦

唔比就一定要一班人聚埋？ 唔識一條友搵個地方坐？你智障？

認同
第一眼最大問題係張相
咁都要999

勸喻佢地算啦，搵狗執法助佢地威風

你知唔知全港有幾多外僱？又知唔知佢地接收到幾多資訊？

知唔知Veby點解要搞一個印尼嘅facebook page live 反送中嘅抗爭？因為佢知佢啲同綁真係miss左好多資訊

開社區中心比姐姐放假得唔得，整圍板格住，起碼有staff睇住

現代紮腳

多謝提醒又要入去了

其實報狗有咩問題？

即係反政府就唔可以報驚

咁以後違泊藍店多過4人，連登仔記得唔好報驚叫狗抄牌

你唔請佢哋去你屋企坐開party?？

你知唔知香港有幾多地方可以坐？
一句唔知就大晒？而家比狗咬吓咪會醒囉

次次講啲印菲工人都一班左膠出嚟幫口，好似佢地犯法就唔應該受罰咁

咁熱仲著黑絲

請問還記得331嗎？

仇b出咗新po之後即刻冇人屌得落

條例本身就係用黎打黃店，唔好咁天真啦

請問還記得手帶撚嗎？

唯一反對係佢報狗

為何不吊離地左膠

抗爭點同
係你啲三毛覺得要屌啫

持續監察

咁驚唔驚感染先？
講抗惡法，十年前80後搞就仲有少少效嘅

今時唔同往日喇，政府會聽會有反應咩？
唔會，香港人咪又係和平地屌政府

黑絲我屌

比我見到邊撚個再性騷擾同路人就block

工人姐姐放假冇得聚會係好慘
但gathering真係唔應該
全世界都suffer緊 減少當地既爆發率
無得聚都無辦法 要屌 就屌爆病毒出黎既出處
屋企有工人個啲應該有良心啲
比佢係屋企真休息 你自己都安全啲啦
撐仇議員

你竟然講得出「比狗咬吓咪會醒囉」
咁都應該無討論空間

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau

感謝很多朋友的意見，也明白外傭權益丶公共衛生及警權之間的爭議點。

阿欣早已連續多個星期前往該處勸喻聚集人士保持衛生，今天也不例外。

但一個一個星期過去了，換來的只是相關人士的冷漠丶敷衍及應酬。上貨人士繼續佔用車路，群聚者每個週末晚上繼續遺下大量的垃圾。清潔工人每個週末都要以小時計地清理相關地點，更有一次阿欣親眼目睹一位七十歲有多的清潔伯伯，蹣跚佝僂地執起一塊運貨的木卡板；又有街坊被阻塞道路的貨物逼得無路可走，只得冒險踏出馬路。

而對於有人以種族歧視來形容我，熟悉我的街坊和朋友都知道，阿欣於疫情爆發時早已多次派過口罩予城市花園區的外籍人士，而每逢街站有外傭索取口罩我也是來者不拒的，無論外傭姐姐以及居民也是香港不可或缺的一份子。

未來，阿欣也會繼續落力勸喻相關人士保持衛生及保持距離，而我亦會與食環署而非警方商討更好的處理方法。感謝城市花園區街坊的支持，也多謝各位朋友的關注及提醒，以後我會對衛生風險丶市民權利之中取得更好的平衡。

竟然講到唔知就可以犯法，咁都應該冇討論空間

你幾好笑喎
播毒會分場合？
隻病毒咁叻識睇邊度黎惹人？

連登仔：投訴冇用，只查黃店，投訴嚟做咩

藍屍：投佢老母閪，黃店見到就憎

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
10分鐘 · 公開
感謝很多朋友的意見，也明白外傭權益丶公共衛生及警權之間的爭議點。
阿欣早已連續多個星期前往該處勸喻聚集人士保持衛生，今天也不例外。
但一個一個星期過去了，換來的只是相關人士的冷漠丶敷衍及應酬。上貨人士繼續佔用車路，群聚者每個週末晚上繼續遺下大量的垃圾。清潔工人每個週末都要以小時計地清理相關地點，更有一次阿欣親眼目睹一位七十歲有多的清潔伯伯，蹣跚佝僂地執起一塊運貨的木卡板；又有街坊被阻塞道路的貨物逼得無路可走，只得冒險踏出馬路。
而對於有人以種族歧視來形容我，熟悉我的街坊和朋友都知道，阿欣於疫情爆發時早已多次派過口罩予城市花園區的外籍人士，而每逢街站有外傭索取口罩我也是來者不拒的，無論外傭姐姐以及居民也是香港不可或缺的一份子。
未來，阿欣也會繼續落力勸喻相關人士保持衛生及保持距離，而我亦會與食環署而非警方商討更好的處理方法。感謝城市花園區街坊的支持，也多謝各位朋友的關注及提醒，以後我會對衛生風險丶市民權利之中取得更好的平衡。

睇圖唔算好阻者 星期日人又少

要咁屌票屌到輸就好笑

支持警察嚴正執法

你個名
仲有兩個月就一年

你都on99，曱甴應份做咪叫佢做，唔通佢地份工係全職打市民啊？

可能人地真係做左野都改善唔到呢
睇定D無謂咁快上腦鬧左人先

左膠即共諜

cap咗你圖，原來你係五毛嚟

分化完未你條垃圾

左膠會唔會幫屋邨班廢老交罰款?? 會唔會招呼麥難民番屋企留宿??

樓上班反仇潛撚哂啦

人地勸過啦

好驚呀

係 即刻靜撚哂 乜鳩勸都唔勸就報警論，仲要唔知有幾多人真係住果區。

可以索幾啖已經此生無憾了

你成個2020年留返係office咪撚出街丫屌你老母

萬一真係社區爆發或者出意外，啲人又會走去屌佢話點解唔一早做野
仇議員真係難做

你地又黎

致連登手足：文宣戰，最易輸咸濕

我會出街，但唔會一班人喺街邊坐囉

文宣戰
鹹濕最易贏

我地連衛兵早已看透世事，日日留係屋企上網屌人

香港人聚集就屌，外傭聚集就唔屌得

你不如睇埋仇b最新post先屌

咸濕最易贏先真

大戰中

香港社運失敗咗咁多年就係因為喱班仆街
雙輝一葉啲friend

要選立法會黎講真係

好靚G持

其實後補既野 點講都得架啦
今次兜返 都係唔想俾人屌到七彩
知自己柒姐

六毫子狙擊手

其實點解周庭唔屌梁凱晴報狗
剩係屌仇b？

因為梁凱晴9月跟眾志選九東？

ching坐左幾耐，有無人知雙輝一葉去左邊

死左膠 我地好支持警方執法

仇B冇做錯,只要將政見拋開,警察都係自己友,大家都係香港人,政府難得有防疫策略,大家一定要信林鄭,先可以抗疫成功,政見就放埋一邊先啦

抗緊疫呀仆街,一陣又出個外傭包裹群組你咪又係屌個區議員屌你老母

人群聚集喎

代連登仔答你 係
有腿就是娘

條女真係好撚正好想

23歲已經咁有女人味

左膠肯進步未
尤其是周諾恆

同美國班左膠一樣
逢侵必反

女色政治

你死啦準備俾連衛兵圍屌啦

唉你班連登仔又衰咸濕
人類總要

我大仇B做咩洗撚你班傻仔講

Me not 咸濕

刑毀你佢想扮睇唔到 咁梗係call佢
而家限聚令佢哋就巴不得日日執法 你就送到埋口俾佢食

係咪得我一個睇title以為趕葉劉走

可惜香港唔少僱主都好pk

唔理咩事都好
報得狗既都唔會係同路人

係咪屌完政府個衛生問題就解決咗

鍵盤娘娘幾時變撚左左膠

冇疫情俾佢哋聚冇問題
依家有中國肺炎啊

假如你係住客
你就唔會屌9佢

事實係點解要報警而唔去做下其他勸籲？

以事論事，外傭咁樣聚集就係錯
報警係公關災難，但唔應該過份批鬥，始終係同路人，唔好為咗所謂左膠大愛就整死人

區議員+女性=不死光環
去要求殺人政權去不偏不倚執法真係世界級。

報狗都同路人？

唔報既話你地又話人地唔撚做野，報既話你地又話助長執法，你班左膠講撚哂啦

區議員做咩都同路人 #曲線

左膠一日不死，香港都無希望。

你報咗警，佢哋唔做野/唔公道
係佢哋錯
你可以事後煲大佢文宣攻擊

你連報都唔報
係你自己戇鳩
狗隊/藍絲不戰屈人之兵
連偏私執法都唔使做就有效果

係
咁點？

你報咗警，佢哋唔做野/唔公道
係佢哋錯
你可以事後煲大佢文宣攻擊

你連報都唔報
係你自己戇鳩
狗隊/藍絲不戰屈人之兵
連偏私執法都唔使做就有效果

件事起碼有兩個爭議點

1.外傭活動空間
2.報狗

用限聚令呢條惡法報狗同話佢地阻街都已經兩回事

三句唔埋兩句就話人左膠

話時話仇議員新個回應都係將個重點擺係種族歧視
似乎都覺得報狗係唔啱

已經分唔到咩係左膠
被連登仔再定義了

又比鄭松泰收藏打J

裸足>黑絲

做野又屌, 唔做野又屌
香港要爆幾多單集體感染先安樂

Foucault 環形監獄。
攞人哋條命嚟上報紙、由6月講到而家都係咁撚樣。真係好撚高尚，只要死個位唔係自己就得啦？btw你今日撐舉美國旗未呀撚樣？

屌佢就叫左膠？
依家佢係報警撚喎 話就話抗疫措施
但背後政府想點大家心知肚明啦
係咪唔可以同佢地溝通先？叫佢哋自己走
一定要直接報狗然後打卡當政績？
菲傭唔啱但佢嘅處理手法都可以做好啲

Black c

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

完全唔知論點係乜
1. 仇B如何用人條命上報紙？
2. 佢/任何人有講過死個唔係自己就得？
3. 改撐咗好耐啦，所以？

周諾痕呢d過氣mk剪撚好個頭先出黎吠啦

中計請無視分化post
要吊離地偽善左膠

仇衛兵又想拖人落水？
刑事毁壞點同

睇咗人哋個新post先出聲啦

咁撚樣都算公關災難
全世界都知聚集易瀨野啦屌
咁係唔係因為佢係工人就可以唔計

另一個poT講咗屢勸不改啦

手足都會刑毀建制banner 喎

區議員報警處理區內事務就係撐警

點夠你地玩呀

控制下你隻手啦屌你老母

1.身體政治，你報警最尾咪即係支持極權管治+互相監視。

2.唔係佢、係你。

3.咁就乖啦。

你就想
通常都係放勞工假 所以復活節佢哋通常冇得放

U are 淫賤

佢真係正一臭雞嚟

黃屍精神病呢個時候又需要警察了

唔完美，可接受，但亦都要改善

咁事實真係班狗只查黃店
即使去查藍店
你都見到班狗查黃藍店量張枱都唔同標準啦
你唔係仲相信班狗會公平執法呀嘛?
呢家佢咁做等於擴大緊班狗既執法範圍

其實endorse黑警權力先係左膠喎

原來報驚依家淚變到支持中共互相監察制度

咁以後違泊、醉酒鬧事、聚賭等民生事情

連登仔記得唔好報驚

會中港共圈套啊

收皮啦狗公

一班學界手足做的YouTube Channel，希望大家可以支持下！

手足都要聽人講
大佬，如果班姐姐因為咁中咗招
唔講佢地會變感染員
講佢地自身條命，轉個頭黎香港賺錢冇命享呀

1. 戇鳩
我報警係叫狗做佢做應仈日既野
佢哋係出公帑即係我既錢

我認為狗出我糧就有責任幫我做野
不等於我支持極權

你咁撚樣上綱上線
同一邏輯唔該你杯哂所有政府服務

2. 我冇咁講過

熱狗同左膠同一陣線？

其實勸喻過之後都唔聽既情況下唔報狗仲可以做d咩，唔通打柒佢地呀

如果係由只搞黃店擴大到迫佢哋搞埋藍店
請問有乜問題

靜啦 呢度好多狗

佢地時時刻刻都想搵位入班區議員

咁叫報警撚？
黑警收納稅人錢唔撚使做嘢啊
打壓黃店打壓香港人佢哋做左幾個月
有撚分別咩

左膠 = 259

狗執法係佢份內事

狗隊執法不公，係狗隊問題，人民應該監察及作出批評

唔係斬腳趾唔報驚就當冇事

不如咁 話唔應該報警個d可唔可以畫條線出嚟 幾時可以報 幾時唔可以報

迫?點迫?
上年6月到呢家迫咗D咩
好啦 即使去查藍店啦
就算每張枱都唔夠1.5米
佢都話夠 你吹得佢漲?

任何時候任何情況都唔應該報，昏迷咗成年？

咩報狗就撐警真係CLS

既然如果覺得咁唔可行 不如比下建議點做？ 除咗得個屌字 可唔可以俾少少有建設性嘅建議

雞蛋裏挑骨頭 又鬥黃又盛
老老實實輸撚左啦 多撚謝班阻膠同黃衛兵

報狗都有分高低
咪又係報狗
屌人報狗，就自己人都唔好報狗啦

個個都話總之報警就唔得
有無D實際少少既方法講出來

你比人打劫你報唔報

//監察及作出批評//
呢個係民主社會來講係正確
但呢家係警察政權

發覺而家泛民本土素人做乜撚都有人走出黎屌
唔做又屌, 做完實搵到野屌

無報好多年

逼到啲咩？
傻閪

有啲其實可以用下 藍絲搞鳩議員之類 咪即管call下佢地出嚟 俾人睇下佢地點樣唔撚執法
但限聚呢單明顯就係用緊防疫打壓自由 根本唔應該比位佢地執法

呀仇做得好
班賓咪阻撚住晒啦 食野又唔戴罩又播歌又嘈

你可以拍低佢然後公開話佢執法不公
處理完仲有就再投訴
無限loop

係白痴先會為乜撚戇鳩形而上理由而唔捽鳩黑警做野

黑絲

左膠話唱歌感化佢地

唔報
明知唔會做野再搞返你轉頭，報咩？

你唔出黎佢地咪執唔到法囉
咁簡單
331又出黎？

電話都唔撚打
戲都唔使交
黑警一定多謝你哩啲懶醒柒頭配合

手足就唔報得ok?

唔撚柒報 搵手足幫手獅鳥

投訴?
監警會?
警暴都未有一隻狗要負責
班狗會呢D投訴?

好 如果你係咁諗 你有資格批判佢

懷疑佢哋冇返過工

腦細=當區居民
員工=區議員

居民投訴話有姐姐長期聚集，驚中武漢肺炎。
區議員勸過提過，姐姐唔理唔通就由得佢？

咁居民見你幾個禮拜都搞唔掂咪覺得你廢柴，冇撚用囉
下屆仲選你？

真心定假膠?

咁你咪不斷投訴
佢就留接到投訴不合理地長時間不處理既紀錄
哩啲都可以日後嚟清算

你投訴有人枱太近
佢至少要派人嚟查
查完唔做野，間店冇改善
就再投訴
狗隊任何不做野、偏私既野都留紀錄

感謝很多朋友的意見，也明白外傭權益丶公共衛生及警權之間的爭議點。

阿欣早已連續多個星期前往該處勸喻聚集人士保持衛生，今天也不例外。

但一個一個星期過去了，換來的只是相關人士的冷漠丶敷衍及應酬。上貨人士繼續佔用車路，群聚者每個週末晚上繼續遺下大量的垃圾。清潔工人每個週末都要以小時計地清理相關地點，更有一次阿欣親眼目睹一位七十歲有多的清潔伯伯，蹣跚佝僂地執起一塊運貨的木卡板；又有街坊被阻塞道路的貨物逼得無路可走，只得冒險踏出馬路。

而對於有人以種族歧視來形容我，熟悉我的街坊和朋友都知道，阿欣於疫情爆發時早已多次派過口罩予城市花園區的外籍人士，而每逢街站有外傭索取口罩我也是來者不拒的，無論外傭姐姐以及居民也是香港不可或缺的一份子。

未來，阿欣也會繼續落力勸喻相關人士保持衛生及保持距離，而我亦會與食環署而非警方商討更好的處理方法。感謝城市花園區街坊的支持，也多謝各位朋友的關注及提醒，以後我會對衛生風險丶市民權利之中取得更好的平衡。

根本連衛兵都唔用腦，最基本同理心都無

為咗有貨交連原則都無埋，如果你咁樣都可以接受嘅，我無野好講

本土素人本土過佢地
一大威脅黎
選舉近了佢哋唔驚？

是但啦 支唔支持唔你係你話係就係 行動同語言已經係，唔係點叫身體政治。

交稅論咪就係承認警察政府，你話佢哋殺人、不公平執法，然後又話自己交咗稅要佢哋做嘢，正常嚟講係冇錯呀，如果呢個唔係警察政府的話。

如果其他政府部門同警察一樣有咁嘅權力，又或者選擇性提供服務嘅，你咪杯囉，反正政府係一體。

2.冇咁講過，做咗出嚟啦。
被狗搞嘅係班工人姐姐 唔係個女人或者你
你嘅講法咪又推人做受害者嚟突顯執法不公。

其實真係唔會做嘢咩? 佢地偏幫藍絲/自己人就真嘅 但係唔關政治事嘅話 又唔係完全唔做wor 呢排咪拉左個PTU偷嘢 如果差佬會做嘢你係咪都唔報先

今時今日話影底佢上報顯示執法不公
再用壓力迫佢哋公平執法。
同onq講法治未死有咩分別？

個原則係咩呢,邊個定架?

睇得呢個post，就知香港唔會光復
個個都華人心態，和稀泥，過一排就當無咗件事

但有啲外傭其實同水貨客一樣咁煩
又交收貨物，拆包裝，勁多垃圾
睇下係邊種啦...

交完戲
黑警話藍店無問題
咁點，除左上fb比嬲嬲

黃店位位二千，藍店有事都話無
講緊個實際問題
你就走去講黑警交戲
On99

根本問題就係唔應該有限聚令呢條惡法
但連登「防疫」大晒
惡法都無所謂

趕走曬佢哋趕埋佢哋出香港，睇下會點。

咁應該點做呀撚樣，係咪打柒佢地呀

識唔識㗎你

梗係小腿嗰條骨踢最爽

1. 係咪警察政府
佢哋收我錢都要同我做野

我唔叫係我錯
叫咗佢哋唔做係佢哋錯

我哧狗做野 不等於 我認同政權

哩啲唔係乜鳩政治
係基本邏輯

你覺得係警察政府
邏輯上就成個政府都要杯

2. 如果哩排我喺街長久幾百人坐埋一齊而俾人趕
我都覺我係錯咗
你假定我雙重標準，但其實完全冇論證而我亦唔係

讀撚埋啲濕鳩左膠政治書但基本邏輯都冇

咁721又成萬人報警?
唔好報丫笨

報警冇用 > 以後唔洗報

咁班狗咪大大聲同你講「冇人報警」「冇人投訴」囉
File都唔駛開, 收左人工唔駛做
唔係佢地唔做wo, 係你班柒頭報都唔報

都知道自己個名臭到飛起都已經收撚咗皮

1. 咁係嗰一刻係咪真係冇問題
有冇人影相

如果見住坐到滿都話冇問題
咪文宣煲大

間店繼續犯就繼續投訴
佢都要因為你一個電話做野
唔去巡就又質問等等

打一個電話有以上效果
點解唔做？

2. 白撚痴
最好當然係咁
但係有哩條法例存在時就要求公平執法

要求公平執法 不等於 支持某一條惡法

點解啲咁撚戇鳩既論點咁多人講
啲廢物本土kol真係害人不淺

再換個講法 你比人搶左一千億 差佬會做嘢跟住幫你拎返一千億 你係咪唔報先 嗱你唔好屌鳩我個例子極端呀 係你自己話任何時候任何情況架

如果個政府唔同你講邏輯、你會唔會同佢講邏輯？呢啲咪政治囉。你報警、佢唔做嘢、佢錯。
唔報警、係因為知道佢哋一定唔做嘢/做錯嘢、結果都係佢哋錯。

2.完全唔撚明你講咩、而家我指責你用他人嘅人身安全嚟突顯社會不公。

同埋，理解吓所謂左膠嘅意思先，即使個學者係左傾思維都唔代表佢係左膠。

控制下個腦啦仆街！

721咪觸發點，過咗721仲報警真係同阿嬌冇分別

只要佢地保持衛生
俾佢地出下街唔過份
唔通放假仲要對住僱主

未有肺炎前我都話旺角天橋果班外傭又阻出入又嘈又大味(偷雞賣野食)
之後一大堆左膠話佢地放假都唔俾街聚集,屌我刻薄
我心諗政府休憩用地唔夠,係政府問題
點解要我去承受惡果,我提出仲要俾人屌返轉頭

對鞋係貴貴地
袋又ysl
真有米

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

離鄉別井就可以周街播毒
唔怪之得啲南亞狗都可以強姦打劫啦佢地都係離鄉別井架

秒

咁我星期日放假出下街要左避右避又點計?
去公園又有一堆外傭坐係度播歌又點計
唔好慷他人之慨,要解決係叫政府整多D設施,而唔係叫人忍

有做錯咩？

1. 政府講唔講邏輯
你個腦都要講邏輯

邏輯話你知
你乜都唔執警
除咗你個豬閪腦入面一堆幻想出嚟既好處/立場表態之外
係百害無一利
狗隊最中意你哩啲讀死書既蠢鳩

2. 有人阻街，勸唔走
就報警叫狗隊趕人走
係咁簡單

首先，冇人傷害任何人人身安全
其次，仇B報狗係想條街唔好有人聚集，唔係乜撚突顯社會不公

你任何行為上綱上線到鬼咁遠再批鬥
手法同搞袁國勇嗰法國佬冇分別

熱時都係留返喺佢個網台打機求人課金算啦
冇晒政治本錢架喇

暴政既權力最大來源唔係制度賦予，唔係佢地有槍炮，而係無知人民既默許同鼓勵，選你出黎你報狗黎解決問題，咁點解唔我自己報？

殘體字

1. 柒撚完未
文宣煲大有乜實際效果
煲大佢只係顯得香港人軟弱，咁無聊既野都唔識反抗
國際社會會唔會為左呢啲雞毛蒜皮既野做野
叫人唔好舉美國旗，但呢啲更加on9 既行為就keep住做
2. 香港變左police state 好耐啦
仲講公平執法
訓撚左六年
一日香港未轉形正義
寧願乜撚法例都唔加
自己小心駛得萬年船好過

咁多年愛丁堡、中環都無乜問題
係旺角難搞多

基本上佢不犯我地
我不犯佢地
大家和諧就好

熱狗班區佬除左會中離席之外仲有咩建樹呢咁?

中環區冇乜人返工,所以真係冇乜問題
但係旺區同住宅區,帶小朋友去公園玩去行街,變相大家搶地
我理解佢地壓迫,但正常香港人咪一樣
但佢地有時傾計超大聲,又播歌,又賣野食,又食煙,仲有一堆南亞仔溝女搵食
大家文化唔同,生活習慣咁樣互溝落去一定會有問題發生

1. 文宣係俾外國加淺黃藍睇
最簡單offset番政府依家日日做既洗底公關工程
點會冇用？

好撚早認咗錯啦柒頭
有‘keep住做’？source?
想抽水都做卜功課啦人云亦云儍鳩

2. 白鳩痴
嗰重點唔係假設狗隊公平執法
係狗隊不公平執法就無限一㧈電話要佢做野
佢做唔足就全部留紀錄
成件事絕對係你付出一分力狗隊出十分
點解唔做？

哩一個個係鬥爭
到今時今日仲係咁撚膚淺
究竟係邊個未瞓醒

1.我咪同你講咗個邏輯係
過去時間已經完全證明而家係警察極權政府
你報警咪就係對佢哋投入信任
加上支持互相監視同支持政府以抗疫之名收緊人身自由。被警府收緊自由同時仲要堅持報警，我真係唔知邊個先係狗隊最鍾意嘅人。

2.邏輯就擺咗係到，係要用各種方式否定都吹你唔漲。

批評就批鬥？大家之後咪撚監視議員呀 連保皇狗都唔好呀 咩所謂自己人真係得啖笑 做錯又唔評論得 返去對住啲區議會打j啦

報警唔等於我信任佢
報警只代表我要求狗隊做野

要求公平執法 不等於 支持某一條惡法

批評唔係問題
但你既手法係將對方行為詮釋到無限遠嚟講
就係叫上綱上線批鬥

狗車香港人比錢買
狗車油錢我地出
狗仔人工我地比
有人報警
黑警揸架EU車周圍去
藍店既話落車巡兩個圈就走
黃店每位罰二千
何來我出一分力黑警要用十分
咁撚樣都叫鬥爭，我真係無話可說

無撚錯比返啲正常野班狗做都有問題 同埋屌佢個啲大部份都係慷他人之慨 唔係係自己樓下就話包容下

睇到虫泰cap圖就知呢一波攻勢又係熱狗傑作

香港三十萬外傭
請外傭門檻太低了
大家只有互相尊重

落場望下

翻版嚟嫁 仲要係最平嗰隻老翻 一眼就睇得出

靚女真係大晒錯咗都唔屌得

九流詭辯
你打一個電話
佢要派人去查
佢唔做你做紀錄再煲大
點樣唔係一分力狗隊用十分？

你唔撚叫狗隊做野
嗰啲錢就唔會俾佢哋？
所以俾佢哋收錢唔做野就最聰明

以為自己好撚醒
其實豬頭炳
咪就係你哩啲柒碌

咁夠有好多香港人係香港打緊仗嘻嘻哈哈啦
唔通我哋又唔理香港

都話身體政治

大佬呀 點先叫做無限詮釋呀？咪又係你定
睇唔順眼就叫批鬥 咩不完美可改善就批評
係香港先對政治人物咁低要求

你唔屌我屌呀

1. 文宣點都有用過報狗

2. 無錯你自己係講兩句狗就要做好多野 但個代價全香港人受番， 你叫一隊無惡不作既殺人犯去執行一條借疫情經常濫用針對手足既惡法，就係幫狗充權，暴政既權力最大來源唔係制度賦予，唔係佢地有槍炮，而係無知人民既默許同鼓勵，選你出黎你報狗黎解決問題，咁點解唔我自己報？

最撚醒係你啦
有咩事凈係識煲大佢煲大佢

由報警叫工人唔好阻街，講撚到
’攞人哋條命嚟上報紙、由6月講到而家都係咁撚樣。真係好撚高尚，只要死個位唔係自己就得啦？‘

哩啲就係無限詮釋，上綱上線

乜撚野身體政治係廢話
我依家同你講大腦政治
邏輯政治

唔撚該講政治用吓腦，係咁多

吓唔係掛，咁充大頭都得？
不如佢用番無牌子既野啦

痴線 幫埋差佬去打壓

姐係依家香港人高級D
要班賓妹讓番個場比你咁話wo?
如果咁有文化衝突
佢地點撚樣係香港打咁耐工啊搞撚笑咩

1. 你報狗已可以有狗隊不公平情況出現
文宣先有資料

2. 你都戇鳩，你唔報佢就冇權？
你報警，係要求公平執法
不等於認同條惡法etc

3. 好多問題上區議員同巿民冇分別
你覺得區議員好大權？
你可以自己報，同區議員權力範圍內最好做法都係報狗
邏輯上冇關係

好正。。。

四千蚊人工 仲要寄錢番鄉下
我諗佢哋都係充下大頭開心下姐

報警先戇鳩
連登精蟲上腦

仇B對腳真係好能癲

姐姐都進化咗 用
蔣幕 分隔

全部都係老翻？

報警點解on9？
呢啲事本來就應該係班狗要做

岩呀

你屋企個工人唔做嘢

你屌完佢之後
佢唔駛做？

復活節假期佢地係無得放
但星期日就有

你下次星期日出街睇下 啲皮好假嫁 低仿嚟

對波大左

D狗都唔識講英文同菲傭姐姐溝通啦
到頭嚟都係雞同鴨講

繼續歪曲我講既野啦你
我幾時有講邊個要讓邊個?
我有講叫政府搞多d設施分開d人,我有講理解外傭生活壓迫
你邊隻眼見到我叫佢地俾返個場香港人?你答我講邊句?

真心想問屌佢報警個班人呢啲情況應該點處理 ？

咁以後黑警直接出糧 工都唔洗返好冇?

肯定著boot踢爽啲

仲要係無其他可取嘅建議 屌左先

過去由6月開始 呢種講法係無停過
拎人哋安全嚟突顯不公/滿足個人情緒唔係第一日嘅事，而家條女咪又係影張相搞班外庸當工作報告，有咩撚嘢分別？班狗做嘢就係撐緊文革式監視、唔做嘢就話班狗有問題。咁就咪撚報啦，身體力行報警真係不得了。

世界級嘅學者講嘅嘢被你話廢話
因為佢係左傾學者被你話左膠

咩區議員b嚟b去根本係廢話
我依家就立即屌你老母。

唔該講政治就用吓腦，如果冇就睇多幾本書，係咁多。

又多件

有少少意見唔同就係左膠?
依家佢主動報狗喎，咁都撐得落?
以事論事啦

隔離post話佢做報狗撚，
但係睇佢內容，佢好似只係通知狗去定期巡，冇即刻報狗黎拉人?

收晒班友皮

可以有點骨氣嗎有事就揾popo

支國同秦國twitter大戰中#nnevvy

你ON9? 出糧唔洗做野?

有睇呀，幾好呀肯接受意見
我主要係想回應上面啲留言同樓主，唔係有少少唔同意見就係左膠。
你一開始就咁標籤人哋，咁點討論落去呀

冷處理就得

支持仇b 仇b好靚女

多謝G持

支持警察執法？

我頭先都問左幾次，我問係咪打柒佢地，到依家都冇人敢應

你咪on9啦
咁班黑警返工呃糧？
唔撚駛做呀？

啱呀
同選民負責有咩問題
接到投訴就要做嘢

當區民生問題冷處理？ 即係唔理佢由得佢？

分乜撚野開啊戇鳩鳩
玩種族隔離啊?
依家D 賓妹係公眾地方咁關你乜撚野事先
用下個腦啦
邊撚度係市區搵地方淨係for 星期日塞班賓妹入去又唔會阻到人

咁做以後唔撚洗選都得

大把機會都可能要冷處理

推呢個啦

連自己報狗呢個動作係obey緊呢條惡法
加強緊警渣執法個legitimacy都唔知
法治乜唔係已死？
呢個係一個政治問題 點解仲要訴諸於法律呢隻喪屍呢？

口講話要民主自由
連自己想點同要點都唔知
你話係咪晒鳩氣

報警 咪endorse左差佬既合法性

係否定左當日私了

支持警察 嚴正執法

屌 又話攬炒
D外傭返去染到濕鳩中產到時咪connect埋中產

咁你係咪想叫人去私鳥D姐姐?
on9?

係想個議員吹雞揾人私了 之後就解決左件事

呢個明明係政府問題

報警之前都有好多野可以做

例如提醒工人姐姐，派傳單講解

個情況就好似你俾黑社會打完

依家有問題你又搵會黑社會幫手？

1.狗唔公平都唔係第一日既事，唔報狗佢都會keep住主動黎搞你

2. 報唔報佢都有實權，呢個係獨裁制度下既product, 我係講緊人民認可果種權力，革命既方向係推翻個制度，習慣無警察都識自己處理問題，你會唔會向皇軍篤灰有人聚集？權力唔係只係講字面上實質有幾大權，況且佢地而家都唔跟警例，有幾多人仲依賴狗絕對影響到佢地既權力，如果二百萬人都唔依賴狗，好似搞民間自衞隊，咁樣先會有革命既本錢，你仲有咁多野依賴佢你點革命？

3. 我唔係講區議員既權力，係講佢既能力，政治見識應該比一般市民高，所以應該要做對人民負責既決定

係你心中有個假設

警察會有力執法

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

佢做咗

而你地屌佢之前都可以問下佢有無勸過D人唔好聚集

唔好嚴人寬己

Exactly

報唔報得警呢樣野本身已經好大爭議
除非你教育到大家唔報警同五大訴求一樣咁重要
否則你點可以說服到人接受呢條｢教條｣

人地夠問你班狗係咪唔撚洗做 可以白抖人工啦 而家係落order叫班狗去做份內事 點會變撚左做警民合作 仲有想問下仲有冇其他高見解決到件事？

個比喻錯晒，因為佢哋真係現時香港嘅「執法者」instead of 真係黑社會。

明明做哂可以做嘅 最後報狗 點知就一見到報狗就即屌

日日搵野黎咬係熱血既網民既生活日常
講完

即係班狗做唔到野

我地就要幫狗補鍋

人人成為狗嘅線眼

班狗依家不嬲都唔洗做

晚晚呃下ot 補下水咪得

咁依個情況唔報警既話，除左打柒佢地仲可以點做呀？

除非你話有一隊自發嘅組織去解決呢啲問題
你同人講唔可以報警
咁你要比個解決方法人
正如勇武都得好少
唔通要教育個個人都要自己私了？

今次乜狗都有
唔知佢地企哂去高地做乜
自己唔問下仇議員有咩困難就去屌佢先
我見到有D留言仲講到屌議員係責任

監察同鳩屌係兩回事

係咪要私了班姐姐先得

所以本身我地睇法都唔同

你覺得佢哋係執法者

我地覺得佢地係罪犯

好撚多5毛

阻街問題有食環唔叫
反而係報警叫班狗用具爭議性嘅599c賦予嘅權力去做law enforcement

你仲未覺有問題？

幾個月前叫黑警死全家

依家就叫佢地幫手處理

傻撚左

屌，我哋點覺得佢哋係咩係一回事呀，「執法者」亦都可以係罪犯架。
係現時香港社會入面，佢哋而家係「執法者」係不爭嘅事實呀，除非你有方法除佢哋名。
大佬，搞清楚唔好打飛機先啦。

黃衛兵真係好撚煩

又將條尺推到上珠峰
第一個post話人唔勸
好啦第2個post講勸又話人總之報狗就唔得
上面咪問左囉好丫唔報狗咁點? 吹雞私鳥呀?
同你呢D人討論先係曬鳩氣
記得咪撚交稅endorse個政府添呀, 如果你要交的話

我地越報得多案件， 佢就可以請越多人， 到時邊個on 9

正正係有其他既處理方法先令我好唔明白點解一定要報左狗先呢？

我相信講明自己係區議員身分再勸喻d姐姐走，唔硬頸既都會配合啦。講左都唔掂，報食環好過報狗處理啦。雖然都係政府走狗。

你個logic同攻功能組別=endorse佢, 所以我地唔應該參加送曬35席比人地一樣咁on9

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

#472
報食環

咁你咪乖乖地留係屋企唔好出黎抗爭囉，
承認港共可以因為疫情就妨礙人生自由囉！

今次係仇b唔岩，不過條腿好正

第一個post出 = 點解唔勸
第二個post出 = 勸左又點大曬?

呢D仲唔係推高條尺係咩
食環唔係政府走狗?

我想射精落你度啊

下年佢請多3000人， 就知邊個on 9

鄺b都出咗聲話相中嗰班人係pack緊貨
休息嗰啲就有情講啫

請無視 分化post

講到你唔報狗, 佢地開唔到位咁
會唔會睇得自己太高

見到好多平時唔係左膠嘅人都反對仇B做法
咁咪大家理性討論下囉
標籤無助討論

連登仔冇一次令我失望
全部都係口腔期

同意 仲要用一倉有爭議性既法例

性騷擾又ok?

報狗數字呃唔到， 越高証明社會需求越大， 仲要有區議員加持上立會攞錢lu

算啦！手足幾個月被人打到仆街
但現時換來既 係黃絲區議員 endorse 黑差役

仲要簡直引起人民鬥人民

同意！ 明明係有其他方法

一朝得志, 乳無倫次

唔知點解，佢做乜都覺得有種淫味

姐姐無地方去 可以點

你講乜撚第一個po第二個po
之前d post講過乜關我撚事
又唔係我講

依家講緊條law係unjust，unreasonably 限制緊人身自由

4個人呢個數字背後有咩scientific research去back up呀
無呀 即係佢話幾多人就幾多人

立法既程序咁兒戲話立就立左 有無吸納過民意
無呀

之前藍店夠過撚左1.5米 夠多過4個人
報狗都唔來處理啦
呢條例只可以apply係特定群體：抗爭者
再者藍店同藍客抵死架喎 咪由佢爆 緊張埋人地都有

我講緊係你地言行根本唔一致
個心態同覺悟都唔夠
又話法治已死又想用unjust law去做工具
expect真係能夠達致你想要既outcome
又話要攬炒又要幫人地做埋糾察去篤灰

社會完全失去秩序對革命先最有利
我不知幾想爆到仆街
不過你地唔會諗呢d架啦

人地都冇話憎黑警 點解唔搵得警察

靚女唔等於同路人喎

係連登仔當佢本士派

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

你幾好笑喎
咁你做乜要推呢D手帶撚呀?
你想佢仆街俾人拉?咁你唔係加持緊政府執法性?

最慘係大家覺得無問題

根本條法例 同 限制令係沒任何理據 侵犯人權
係政府利用fear 去控制你地
但香港人卻配合政府既fear tatic

收到 ，即係泛民

算啦，你會被人罵熱狗 罵五毛分化撚架

成個post前面啲reply都係睇女
無人討論下件事

一上任就搵區樂軒學習

你自己判斷係咪本士啦

五毛分化撚一日不死，香港都無希望。

即係咁......佢咁樣存檔.......如果原Post真係Delete左，佢都係會無左。

點解佢唔Cap圖？

，唔跟區議員點學做區議會工作

錯左 唔罵得！ 唔道歉 仲要屌返你轉頭
呢d咪就係泛民Lo

其他素人咪一樣做到

仲要搵民主黨

唔記得左四方西幾西？仲信民主黨

不如搵黃碧雲呀on9

咁即係黑警乜撚都唔駛做
個個月呃十皮都冇問題？
執法本來就係佢地要做嘅事
報警要佢地處理返有乜問題？
你而家冇份交稅？
你知唔知香港人養緊班黑警架

有得用盡班黑警點解唔用
要佢地輕輕鬆鬆呃人工？
咪撚玩啦

佢應該一早SAVE左張圖解決性需要

點解熱狗咁鐘意係咪都用endorse呢隻字

當時我天真到以為可以防到第2波爆發， 不惜報popo. 但依家唔同, 根本無必要

真係想抬高隻腳黎懲介佢

黑驚咪學你咁話，收得十萬蚊人工，就做返咁多嘢，大大力打抗爭者，仲強姦同掟人落街囉

你可以繼續報， 明年佢請多3000人， 唔好又上黎開post嬲嬲

自己睇下而家幾多外遊人士中招先黎講野啦

你睇返d留學撚比例先啦

左你老母個閪咩！呢啲時勢仲揾黑警？用下腦啦！唔撚岩就要屌架啦！

成班毒撚

健吾同容樂其兩個怨婦spin夠未

今年黑警加咗咁多億人工 OT 買裝備 係因為香港人抗爭
照你咁講 係咪連抗爭都唔駛做？

哦，你endorse緊班狗

你係咪弱智
以為只係留學撚有手帶呀?

咪撚戇鳩啦！你揾黑警做野？你覺得佢地會做野咩？而家係用打擊黃店同手足既法例去拉班菲傭，你咁你諗咪認同左警察執法囉！變相放大左警權囉！

俾錢差役 掟人落街 黃絲 泛民話5:0

係抗爭策略嚴重出錯， 俾對家回到血復活，加人加錢加裝備。 你仲要報popo送禮

抗爭出錯
照你咁講 咁最好乜都唔駛做 咪唔駛幫黑警回血囉

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

區軒退左黨la

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

想問下 同樣邏輯 警察拉啲示威者都好合理姐 犯法就要報警架啦

仇議員要唔要都見到手足就報警

仲話自己黃絲 我諗警察收到你報警真係笑到面都黃

仇b比班本土撚 熱狗 左膠 一齊屌 幾邊不是人 證明佢係真素人

啱呀 藍絲都成日報警搞黃店

黃店憑咩可以例外?

就算你無超人數 條例允許我係咁查你 搞你架 憑咩可以例外?

岩呀 今日你支持佢地拉菲傭 聽日就無得話佢地搞黃店架啦 都合法架 佢地都係跟例做野姐

再後日佢地都係跟公安條例拉暴動罪姐 合法 佢地出糧 緊係要佢地做野

7就屌架啦 仲撐呀?

五毛全面進場

你地就係聽哂d狗話 有咩事唔好報警

咁又唔同喎，好多反嘅人真係用左膠嘅立場嚟反，spin spin吓又講埋勞工權益、包容

721成廿幾萬個endorsement

我想講 打抗爭者 強姦 掟人落樓同你報警有乜關係？
即係強姦呢啲係黑警正職？
你咁想班黑警日日坐係度鳩拎人工？

條夾腸腿

你仲當佢地係合法嘅執法者？佢地連法律都唔跟架喎。其實阻街唔係可以搵食環咩？

不如預告埋聽日批鬥邊個啦
日撚日都係連登見到批鬥post
似足高登晚期

唔當佢地係執法者 所以佢地可以乜都唔駛做？

阻街同衛生問題一定要用限聚令做法理依據去報警咩？唔可以搵咗食環先？

你咁得意既
警察唔合法
食環就合法
乜呢個政府有合法性咩
你訓醒未

fc咗先啦 樓主以偏概全 明明見到個post啲留言大部分都係屌佢報警係到合化警權講事實又俾人屌左膠

仇小姐係配合差役 放大濫權

左還左
左膠還左膠
關心少數族裔同弱勢社羣唔一定等於左膠
任何政治主張去到極致都會係「膠」
同埋就算人地真係左膠，so what？
所以就要label人地係左膠，然後屌9人？

咁你喺龍門買外賣
太多單 要喺外面等
拉唔拉你好？

d狗洗撚你配合佢濫權咩
睇你唔順眼都可以話你一個人非法集結啦

所以咪有排都追唔到台灣，下下唔岩聽都係label，唔係用理據
繼續係咁排斥異己啊，實係會光復到架 hehe

尊重下人啦屌你

啱，真正不分化，唔等如唔批評得
老實講，佢呢個拉工人姐姐做法認真唔理想

呢個又係另一回事
而家相入面嘅外傭似係寄緊野
唔係開party

我仲未見到有人買外賣會喺餐廳外面鋪張地布
然後開個賽馬直擊由12點睇到5點先拎到個外賣然後走

但你搞清楚呢單嘢有無必要用左翼/左膠角度去批判先，根本仇栩欣今次呢件事就得一個問題：報警。

趕工人有咩問題
幾時要care佢地權益？外來人黎呢到就好心比本地人優先

報警都冇問題
因為佢地收稅，報警都有問題咁應該以後唔好再叫721，因為721人地落閘，逃跑都冇問題。近期d，晴b比人𠝹banner都唔應該報警，會被熱狗/鬼 搗亂

叫班狗做番應該做的事有問題?

你用呢個理據去反駁我 我認為合理
但係唔代表報警=支持警察囉

如果佢地會做野就唔會發生721啦醒目仔，佢地咁本就係廢人，叫佢地咪更加比佢地覺得佢叻，你有事都係要求佢！

唔係我覺得有問題，我意思係：報警先係呢件事嘅唯一爭議點，唔係左翼議題

我又睇唔到仇議員張相啲外傭鋪地布

反而喺天橋、公園見到

咁就要去了解下打包寄野同聚會開party有冇唔同
深水埗黃金商場都人頭湧湧
算唔算聚會

直情個做法係錯而且係配合差役

主要睇個時間,人流,對道路嘅影響啫
當然你可以話龍門門口好多人 人數都多啦
但是否同呢啲上貨落貨一樣塞住條路呢?顯然有分別
我用野餐人士同買外賣人士做比較主要係想從體積,道路影響及時間做比較
而將野餐人士改為上落貨客亦無不妥
都係霸佔大範圍空間 外賣人士甚至排長龍入坐尚可空出一個「通道」出入
但係上落貨客 是否我直接推去佢個箱就可以走?
買個外賣比盡30分鐘清哂出面啲人啦
上落貨所用時間會係幾多倍呢?
至於黃金呢啲
喺呢個時勢出去買嘢都係盡量避免啦

弱智
一係屈左膠一係屈熱狗

打機就講白啲，唔好下下要人教

唔係架
初初講到害咗班工人架,話佢點解唔同工人溝通先架
後尾又話報警=撐警
真係好撚奇怪囉,叫黑警做嘢都叫撐警?
佢自己都孭住單襲警案,唔通佢會唔憎班黑警?
做區議員想處理好區內事務都要俾各方人士屌,真係搵鳩笨

如果報警都屌
咁做乜屌721

做又屌唔做又屌

咪係，根本唔關左唔左膠事。而家連登大部份人都亂用政治terms

同路人大家都會憎狗架啦 唔係話佢撐警 係話佢咁做會變相認可黑警存在既合理性 增加黑警權力 仲要係有影響力既公眾人物擺上網話比市民聽有時唔報警唔得 我地都係要依賴警察 咁咩叫黑警死全家 仲革咩命 係佢處理方式有問題先會比人屌 你會唔會同皇軍篤灰有人聚集？

普通人可以政治唔敏感 佢做議員無政治智慧緊係要比人屌 佢之所以攞到呢個位 好大原因就係因為黑警 而家繼續同警方合作謝票？

我唔會報狗，俾人打劫都唔會

不過佢係區議員，要處理區內事務就焗住要報
單嘢佢唔係無處理過架喎，一個女人仔加幾個助理搞得掂就唔駛報狗啦

如果一開始選就唔諗住解決區內事務，咁選區議員嚟把撚咩
我覺得佢咁做對得住區議員個身份
如果我選到真係理撚得你

認同報警以限聚令處理
其實即係賦權畀警察
屈多過四人咁去執法
政府用附屬法例嘅形式實施限聚令
繞過了立法會
雖然基本法寫明行政長官
在特殊情況下有咁嘅權力
但政府在一次繞過立法會
而仇栩欣報警
即係賦權俾警察就限聚令執法
呢個係之前大家都有共識覺得係會導致警權過大
而事實上我哋亦都見到係之前嘅抗爭日子
有警員係將五個搜身而唔識嘅人
用限聚令將佢哋檢控
呢度係講緊點解我哋唔應該報警處理問題
如果前提係我哋根本就唔相信警方嘅執法
點解仲要認同佢用報警嘅方式去處理問題呢
所謂「黃」唔係有錯唔可以指出
所謂同路人唔係要一致包容所有意見
而係容許彼此討論嘅空間
今時今日我已經見唔到連登有咁嘅空間嘞

佢係on9 搵人暗報咪得

最on9係報完仲同人講係我警

佢幾時被共識「呢個係之前大家都有共識覺得係會導致警權過大」？

冇咩點阻人 都報警 真係屌自己d票

星期日呀

巴打好年青？

原來佢支持警察嚴正執法既

而家的確有d事都係無狗難以處理 如果我係佢勸唔到既話會試下搞居民大會 網上號召關注事件 睇下可唔可以用群眾壓力解決問題 當真係好迫切解決唔到既問題 學上面位手足講低調用其他人名義暗報解決左咪算 無人知無人可以話你睇下連區議員都報警 咁都唔會話點樣提高條惡法既合法性，不過呢d權宜之計，長遠都係要增強社區連繫，建立一套無警生活方式

建立無警生活，我好同意，不過未做到之前，要求佢地做嘢都正常，唔通白交稅咩
話要低調d我又唔反對，不過區議員做嘢有透明度又唔錯得哂
點都好啦，可能佢喺某d人眼中係做錯，我就覺得只係小事一椿

好小事暏
班極端人士做大佢

邊個post,搵唔到

左膠收皮啦

如果報狗=同狗合作
以呢個logic 如果見到有條友有手帶通街走都唔應該報狗

補充多少少 唔應該報任何政府部門 因為最後都係會變相報狗/同政府合作
應該就咁上網開個post叫市民自己睇路

其實係無錯架個方向 一直都講緊全民罷交稅全民罷工，之所以要有勇武革命，係因為香港人唔可以團結做到架空政府癱瘓政府，所以先要依賴少數勇武用鮮血獻祭，你要革命就唔可以依賴極權，就算見到手帶都唔應該報，唔應該配合極權監察人民，遲d好似二戰猶太人咁幫所有手足整番個標記，話要隔離係咪又信又篤灰，識講唔信政府就真係唔好信，靠自己靠社區力量

過左火,你咁樣係性騷擾

佢係柒咗呢度啫
佢改正翻就ok既

啱，擺明限聚令執法就好鬼唔清晰
陣間返黑警無限上鋼
名正言順唔俾你等外賣 唔俾你喺順豐排隊拎件
明知條限聚令有夠on9

你一早就叫食環做野告阻街算

個問題係點解要用限聚令解決問題？

(我假設
佢報警既原因，係班外傭違犯限聚令)

話得郁班姐姐就唔駛報警
話唔郁呢

隻腳

Ivan Lam 林朗彥：

仇議員再發文補鑊，路數大概就是提出外傭佔用空間已是日積月累，「迫於無奈」才要報警處理。

有人讚好仇議員能及時處理公關，「一早咁講會更好」，但我覺得仇議員這個貼文更顯出其思維危險。

一個過往不能用「執法」處理的社區問題，仇議員選擇在此時邀請警方介入，正是看準防疫新法給予的便利：一個寬鬆且任意的執法標準，加上有防疫理由作道德後盾。

繞開平常有的阻撓，以防疫之名一併解決某些問題，想法其實與政府並無二致，只是大家要解決的「問題」不同。

即使是「民主派」，當獲得「權力」且accountable to something嘅時候，真係好容易忘記程序、監督、制衡...

你真係唔識架喎
仇栩欣係泛民？
佢連全港民主派區議員平台都無入
個平台包埋本土
三百幾個泛民本土議員都有入
得佢無
仲有佢連東區區議會個警暴委員會都無入
你話佢有幾本土幾泛民

人分三六九等
岩唔啱聽

哦 好呀

想處理好同係咪真係處理得好係兩回事
仇栩欣而家個問題係
搭一條潛建既惡法既順風車
去處理區內本來唔係靠執法去處理既社區問題

做區有一百種方法
好多區都會有類似問題
我唔理解點解佢會選擇咁樣去處理

政治係咁架啦
工人姐姐冇投票權 冇人代表權益係無可厚非

咁咪搵食環報阻街
食環處理阻街架嘛
點解勸唔掂一黎就係祭出限聚令黎報警

報警執行限聚令沒有問題

可惜你既睇法係小眾
至少唔係區議會一功能組別選民既主流觀點

一方面唔想popo加人手， 另一方面又話限聚令不合理加大警權， 最後支持報popo執行限聚令
Goodest logic

邊個先係少數派啊

個周生又係呢啲可以點嘅理論
咪就係可以唔洗咁多人聚埋一齊搞啲速遞囉

唔緊要啦
佢認為自己可以團結政黨同素人嘛
都真係有能力既
畢竟上任一百日多d
佢已經成功團結到唔同派系聲討自己
未參選就已經兌現到選舉承諾

好想比仇b踩jj

你哋又唔係住個頭
大佬人群聚集衛生情況又差
每次夜晚都留一大堆垃圾
咁高危梗係搵popo去搞啦

處理得唔太好 例如可以先勸喻

勸左成個星期了...

又有低級五毛衝出黎單機，傻仔

好老實，班姐姐唔會勸得走

跟本就要「管」
呢個情況等同中環交易廣場天橋
成班賓小販阻街

唔企個食環 / 黑狗 出黎都唔識走

我不嬲都話
呢啲係警犬基本嘅職責，我地要嘅唔係香港無維持治安嘅人，係要呢班人去為香港嘅市民大眾服務唔係殺我地去服務中共，所以基本職責佢地一定要負責返，因為呢個係市民出糧比佢地嘅理由。

如果唔要警犬做嘢，你由得佢地坐喺度hea住收人工？定係有即刻收佢地皮嘅方法？仲要承擔住其他罪犯周街搶掠而無後果嘅風險？

所以對準目標，我地係要一隊服務市民企喺市民嗰一邊嘅紀律部隊而唔係而家嘅警犬，但佢地當然依然要做返自己服務大眾嘅職責，兩樣分開嘅嘢嚟。

返工唔返唔得，外傭唔出街唔得
香港人出街食飯跑步行山？
cctai: 屌！屌啲人港豬！屌啲人偽黃！屌啲人當醫護係condom！

嘩，多種標準到呢

收聲啦，十個月啦，識得唔喺公海自爆未

星期日唔阻人 有冇人投訴都成問題啦

推呢個

本身d賓賓幾撚阻街？
可憐佢地？
比埋你屋企佢坐上去飲啖茶啦撚樣
濕鳩議員

其實講來講去都冇人提出一個可行既方法代替報狗，有人話報食環，但報食環同報狗有分別咩？

魚蛋革命咪又係報食環而起

左膠就係左膠
點解唔認？

無票真係慘 傾都唔傾下就比人報警趕走

用限聚令叫班狗解決一直存在既外傭問題？
真係冇問題？

沒有問題

下

你都講左班姐姐有問題啦
咁傾咩啊？

比喻得好好
一條唔知做乜鳩亂咁黎既法例
去解決一直存在既問題

點解冇問題？
本身條限聚令就好多問題

限聚令沒有問題
高峰時期，防止多人聚集可解決問題
歐美國家亦有相同效法，而且是比香港更嚴格
事實證明禁唱k、多聚後，感染數字有顯著回落
由未禁前20-30，回到1x，昨天更回到4呢！

點解冇問題？

咁今日拉得班姐姐
聽日你，仲有多四個人係門口等外賣等左廿分鐘

報唔報警拉唔拉你好？

講緊執法有問題

唔記得上個月31號發生乜事了？

外庸是相識相聚，現行法例下是禁止的

至於等外賣4人，不相識相聚，是胡亂執法
是另一議題了

咩事成班spin曬去左唔左膠度
仇出咗兩個post，第一個重點係講報警趕姐姐違反聚集令
第二個post先至拉落去阻街問題
我唔知個真相佢當時到底報警係因咩事啦
但如果因為禁聚令而報警真心好on9
極無政治智慧
明明所謂「四人」「1.5米」全部無科學根據，
林鄭就係利用你地對疫情嘅恐懼
去偷渡一條on9法去為黑警充權
你去報警，
咪即係覺得條例合理、警權大過天有正當性囉
成件事就係講緊一個曾經被濫捕嘅區議員
用報警黎幫政府背書合唔合理之嘛

屌你，d 黑警收左人工唔撚駛做呀？

好心咪撚報狗啦

成個南亞國家 得泰國係正常架咋

所以所有嘢有問題就報狗解決

所以你講完一句之後加一堆就會啱？

家下第一日限聚？

屌你老咪呢條咁嘅死臭閪, 同你班狗屎垃圾黃絲豬, 呢頭又話要調查警暴又話要解散警隊, 一有黑警話中左肺炎就即刻乜野最緊要人有事三萬THX, 果頭叫差佬周尻圍亂拉人, 捉屋村阿伯捉棋, 捉賓賓放假聚會. 人地離鄉別井打你香港人份咁嘅閪工平時當人奴隸都算撚數, 呢幾個月已經係咁俾啲無良顧主, 其中好多係黃絲, 放假迫佢地留係屋企, 一係就藉口提早解約, 老家又俾你地傳出黎既疫慌搞到雞毛鴨血, 而家連打包寄啲防疫品返去都唔撚俾.

唔鐘意可以走返你老家

放假條街唔阻人 走去報警屌票咪即係玩死自己

一方面唔支持報警
一方面又要報串手帶撚
原來又唔倭支持警察執法
Goodest logic

你啲咁嘅食屎狗仲衰撚過藍絲

一句講哂，如果勸喻過都唔得既情況下除左報狗之外仲可以點做，係咪打柒佢地？到依家都冇人答到

唔爭氣

一方面屌人報警
一方面每次嗌721唔見人

下降數字有幾多係輸入個案、幾多係社區感染？
禁娛樂場所同禁聚係兩個措施，你又分清楚未？

社區感染更加少
1隻手數得曬

係禁娛樂場所 及 禁聚 雙管齊下，跌到昨天4單
及只有1單是社區感染，是欣慰數字

本身社區感染已經少，
禁咗娛樂場所已經合理同足夠地降低咗市民聚集嘅誘因
所以係數據上，你係無法證明「限聚令」降低咗幾多感染風險，
再者，而家限聚令個方案- 4人，1.5米根本係無科學根據
好明顯政府用「限聚令」根本唔係以「防疫」為目的，
而係偷渡一個限制個人自由、為黑警賦權嘅垃圾措施
你好意思講無問題？分得清啲措施未啊你

你抹黑事實，歪曲真相。
未出限聚令前，就有班人party room、邊爐團、飲酒團出現，導致未有外遊團，社區先爆發

所以才會有限聚令的情況，其他疫情嚴重國家亦有此行。你敢說Donald Trump, BJ.....「限制個人自由、為黑警賦權嘅垃圾措施」喺嗎？

你是為反而反，區議員是公職人員，不像你們為反而反。

無人想知

認腳姐

所以我咪問你分清楚啲措施未囉柒頭
我有無話反對限制娛樂場所啊
個問題係你張所有措施夾埋「限聚令」黎一齊睇
而事實上每個措施嘅成本同成效都唔同啊
我抺黑咗啲咩啊，
你講嘅酒吧party room 已經用其他方法禁咗喇
即係所謂4人1.5米係個垃圾重覆無實際成效嘅措施
自己唔熟書就一味標籤人地為反而反
繼續幫個垃圾政府背書啦

仇b 是咪處？

佢明顯係青症，唔信睇下撐佢嘅人係乜來歷。鄺葆賢都出聲。派口罩都派比張文龍呢啲青症系人，係得罪左罪志。佢青症底唔入泛民吹水會好正常，至少外人根本唔會理民呢啲會。望真啲佢直程係游B底。甚至應該比本土同泛民更激進，終極攬炒派。

既然你咁執著1.5米，咁我地就探討1.5米是甚麼

1.5米係食野飛沫傳播既距離，歐美奧醫生都咁計
而袁教授建議是1.8米。

咁我地就探討下連登既國家
邊到都實行緊「垃圾重覆無實際成效嘅措施」先
......

「柏林人在外慢跑的很多。德國的封城禁足隔離政策在每個州都稍有不同，但所有州都允許大家做的就是對新鮮空氣的追求。人們只要是跟自家人在一起，出門是沒有問題的。你可以約另外一個人一起去呼吸新鮮空氣，做運動或者聊天，當然必須嚴格相隔1.5米的距離。在柏林這個公寓樓林立的城市裏，這很重要。」

德國在實行「垃圾重覆無實際成效嘅措施」！white trashes!
......
「台灣中央流行疫情指揮中心今（1）日宣布「社交距離注意事項」，要求室內應保持1.5米、室外保持1米距離，若雙方正確佩戴口罩，則可豁免社交距離，初步採柔性勸說。對於有較高機率近距離接觸，無法有效維持1.5米社交距離的場所，則業主應停止營業。」

台灣在實行「垃圾重覆無實際成效嘅措施」！蔡英文都係垃圾！

你個名

對腳咁柒正

叫呢啲場所收皮目的係乜呀
係唔想你地聚集呀
唔通你四個人晌街吹水
就唔會出招呀？

有班人係執著報警呢點
佢地認為咩情況都唔應該報警
當然佢地亦無好嘅解決方法提出
仇b呢個case點講都好佢地一定不滿

咁呢班人每次遊行
唔該唔好講「721唔見人」

如果日日換裝又話條女拜金

Btw做得好 希望姐姐都自律唔好再聚集
中一個真係滅族都似
有時間同屋企人FaceTime下都好

三個人吹水就唔會有？
復活節去行山就唔會有？
去黃金買game人逼人就唔會有？
而家係講緊個方案on9，政府意不在防疫嘛
你有無睇清楚所謂「禁聚令」擴充咗幾多警權？
淨係可以比佢地自高無上亂罰二千已經夠曬擾民，
不如自己睇清楚599G 比咗黑警咩權力先講。

如果要講防疫，咁立法要全部人留係屋企都一定「有助防止疫情傳播」
問題係公共政策上你要諗嘅係
同嗰陣疫情相唔相稱，要付出、犠牲嘅公民自由值唔值得嘛

而家就係問你
有幾多社區感染、係咪不可控制嘛
如果你覺得要監管外傭，
咁巴士、地鐵車廂，你公司係唔係更大風險啊
而家就係講緊政府個方案柒
管細唔管大啊

咁仲係咪要報警合理化個正當性啊

排隊排到羅湖橋以北

佢有波定ipad

大家網上講句係易既
不過做社區真係好複雜，好多兩難既地方
你覺得弱勢既人又未必真係弱勢
佢報警踩中左好多人條線
但係咪真係一個絕對既錯呢
只能講唔值得咁落力去批判佢，由件事過啦

事實呢個時候搞姐姐係無政治智慧
連黑警都冇咁笨柒

係呀
咁你係咪支持兩個人一齊都要拉先
無目的出街都要拉搞到啲人要扮晒野咁出街先
大把歐洲國家係咁架
冇人權自由可言架
全世界而家都急擴警權架
政府唔想做到咁
咪係學你講衡量過囉
你地個個原來仲勁過何柏良袁國勇
何柏良講明要戒嚴㖭呀
你係咪支持呀
俾邊個執行一樣本質就係擴張政府權力剝削公民自由
唔通變左食環衛生署去執法
政府權力就唔係擴張呀？
呀唔好意思
原來599g一早食環有權去執法

其實檢討，下次唔好就算
係有好多由細到大比賓妹養大，宜家當賓妹係呀媽既人做大件事

巴打心水清

1.5米係沒任何科學根據 只係d所謂防疫專家 配合政府濫權既結果

都係個條問題，如果勸喻過都唔得既情況下除左報狗之外仲可以點做，係咪打柒佢地？都仲係冇人答到

成版心水清既 就係你

咁心水清，答樓上啦喂
「都係個條問題，如果勸喻過都唔得既情況下除左報狗之外仲可以點做，係咪打柒佢地？都仲係冇人答到」

阿仇變黑寡婦？

香港疫情=歐洲疫情？
拎唔同國家去比根本無意思，台灣又洗唔洗限聚？
講緊計算犠牲自由值唔值得本身就係要衡量埋地區疫情
再者唔洗拎食環出黎講
我已經講咗599G 本身係on9
佢賦予嘅權力比邊個用都係咁on9

訴諸公權去處理外傭寄件聚集係而家呢個context明顯就係政治智慧不足
無需盲撐。

仇係本土底就唔使質疑
有條襲警響身重要人入監察警暴委員會直程狗頭軍師，想佢衰多二錢重。入左呢個會直程有理據話佢仇警所以襲警。例：區軒講「毅進仔」已被當成有「針對性」

之前傳佢選九西
都係因為比人懷疑佢係葆既人姐
但其實只係共用同一堆人幫手，本身分開既
圈內人知，圈外人未必知有關

不過好奇怪點解無群埋徐子見
理論上係同一條船黎

衰啲講，今次無踩多腳既人
其實就係撐佢既人
真係乜黨派都有，唯獨係無中箭

所以我估佢同中箭同堆左膠真係好大仇口

聽過最大笑話係話佢係眾志既人

咁我又問你，如果狗都唔理，狗都解決唔到係咪就不了了之？

狗都唔理，咪好似721咁聲討
比壓力政府

唔好乜都話左膠，左唔係咁用嘅，大部分人係屌報警唔係幫菲傭

咁係咪打柒班外傭？

佢只係戇鳩將議員工作全盤講出

人地報完警唔講出黎，淨係講話協調呀勸喻呀

咁就贏掌聲

勸唔勸喻過都係佢講嘅，
至少佢兩個post前後根本唔對嘴，
第一個post針對聚集，用限聚令報警
第二個post先拉落阻街、衞生問題

到底邊個post先啱無人知，
有無真係勸喻過都係佢自己講既
而根據佢嘅相片證據，
當時班外傭係pack 緊貨寄件
如果係以「阻街」原則既，
一要同間速遞舖講，安排番位置比外傭包件
二，如果要用「阻街」報食環既，我唔反對

到底你地明唔明而家屌緊既
係仇幫一條唔合理既「限聚法」增加正當性，
endorse政權有公權力去控制聚集

唔使spin

我係講明眾志

佢一奶野，周庭張飛笑得幾開心
你話無仇口都唔信

係你一廂情願以為仇反「限聚法」
仇根本冇反對「限聚法」

佢d ol裝真係無撚敵

港島得4個初選位
老野 民主 公民 工黨就點都唔讓
剩低果個咪 眾志 同（舊）青政 爭

呢個真
呢樣野唔改其他區議員當明星玩既女仔遲早衰同一樣野

so true

區議員三寶：
炸爆1823
Port爆食環
Call爆警犬

如果唔做，不如唔好做區啦

唔知三五成群係而家呢個非常時期要用咩黎檢控呢
要咁樣辯駁嘅其實無意思
實際上一開始佢比人屌就係因為佢第一個post出得唔清唔楚

有苦自己知
幫緊某人打工，睇黎你都係

你無講錯架，
如果係刑毀傷人乜乜柒柒嗰啲
咁當然係報警
因為呢啲先係黑警嘅「正當職責」

而家就係講緊限聚令條法本身立法動機不明，方案on9，賦權唔合理嘛
仇仲要衝出黎自爆，咁無政治智慧無公關好難唔比人屌

徐子見同葆合作過
周世傑前青政，梁晃維Plan B

咁岩佢地都係港島直選人
做低仇就可以做低埋佢地
一箭三鵰，精準計算

另外我驚眾志九東線都受到威脅
（例如傳李加達、黃子健果啲）
所以會去得更盡

情況就好似中共搵梁游開刀一樣
今次眾志搵仇開刀

兼且煽動全世界
連埋愛好和平既熱狗聯合插佢

都係果句，得罪中箭，萬箭穿心

小麗老師 vs 游b (港島版)

嘩，今時今日仲諗住靠政府？師兄你喺外國返黎架？

所以我分得好開
佢戇鳩一回事
批評佢反而令佢學到野

但有啲明顯圈內人先知既野
我咪用返圈內觀點講
（仇無講用限聚令charge人，咩人講先大家心知肚明）

所以你見我屌仇屌得甘
但同時又屌埋其他人做得太過分

其實連佢係咪報警都未知，佢話叫啲狗黎巡街咋喎

係因為外遊撚酒吧撚累我地先要限聚
你不如去屌佢地啦
冇人地一窩蜂番黎點解我地要限聚呀
係呀 鬼唔知封城唔比人出街一定最好咩
而家咁做法唔係你講既衡量咩
原來人地唔醒水 唔係人既責任 係政府既責任
再者 係咪要再爆一個行山群組先叫政府做野先
到嗰陣就屌政府反應遲啦

agree 可以叫佢地唔好聚集
但報警拉姐姐就真係麻麻

你都戇鳩
既然覺得警方執法有問題 咁佢就任何條例執法都有問題
咁佢執行你口中既正當職責又點解會合理呀

所以其實個Post用「檢控」出事

但其實又唔關限聚令事，又無罰錢

梗係要着住對鞋m字腿打開

何不食肉糜

好呀
唔靠政府靠人地
你地去行beat捉賊未？
咁多口罩騙案係咪你地去私了？

仇Ｂ其實喜愛甚麼體位

眾志青政唔妥大家應該係真

眾志派咁樣抹黑人，欺負女人仔
深感失望

對腳好正

Wish your kidney have CKD!!

咁梁凱晴唔係本土就已經好明顯

但呢個時勢講本土又可能落伍左

呢點係真

其實係可以理性討論
自己陣營內既事
1510拎出來
傾好佢 拎左共識先
呢個先係民主
同埋唔好忘記大敵當前
無意義既人身攻擊係冇意思

講緊限聚令條法本身立法動機不明＝止暴制亂
唔係防疫，如果一個區議員連對一條法例既本質，同背後既政治信息完全唔知！我只要可以話，真係選你做立會，都係死鳩緊

眾志都放棄自決啦
唔聲唔聲

張飛好似中蟈口交部咁
即刻拉到最高層面話係racist
周庭又特登出post
之後又暗示like嘅人無腦
都做得幾出面

係

咁就好睇FB文化係乜
如果將FB當成公權力，的確係柒

將FB當成日常生活/工作匯報
唔為意原來FB同時包括大量區外既人
係呢類太多Followers既人既弊病

居民意願同掌握公眾話語權既人
可以係完全唔同既取向
一唔小心就中伏

所謂「黃」唔係有錯唔可以指出
所謂同路人唔係要一致包容所有意見
而係容許彼此討論嘅空間

連登唔俾人屌泛狗，一屌黃絲區議員 做錯，就係熱狗，五毛，分化撚

點解你地講d野我完全唔明
都未撚選就搞到咁複雜

我見佢個fb page cm其實好多人都有比返意見
熱狗唔討論啦
我唔知佢地比左咩意見

垃圾！就算4初選 眾志贏 （舊）青政輸
我寧願揀隻揪峰

完全講中哂
我直頭覺得而家網絡生態講太多野係弊多於利

所以我分得好開

區務還區務，佢做返區議員責任

但政治還政治，有位比人上綱上線批鬥就遍體鱗傷
特別係呢啲敏感時候

不過尋晚堆本土都有力保佢，就知今次真係將私怨拉出公海居多，亦確立左眾志要一統江湖既決心。眾志要做低人，連熱狗都可以Connect到。

其實呢個post似政事台風格多

原來講緊許智勇
諗緊九東做乜無啦啦去左港島

唔怪得有返 小麗老師 vs 遊b 味道
唔同既係 （舊）青政 釋出善意，冇再互片

因為講緊港島4初選位
工黨 點都唔讓，輸左初選佢都應該厚面皮照選

所以餘下個位咪 眾志同青政班人爭

我講訴諸公權係講佢報警

區議員唔開post講自己做過啲乜
其他人會覺得佢地無做嘢

好似仇b咁如果佢幾星期前有出post講佢有勸喻
咁會少一班人屌佢

兒登sexist又嚟

個張飛好心收皮啦 咁都叫racist

如果可以聚唔撚洗限聚啦

屌你老母係咪未撚見過女啊
每個po都有啲甘嘅野

鳩生腦？

自重啲啦屌

精蟲上腦

完美演繹因人廢言嘅連登仔

其實城邦先係符合本土利益

咁你想點？你放假會想對住老闆咩？
再者好多僱主都好閪、識人同個姐姐講死左骨灰直接送返菲律賓唔俾姐姐出街

趕冇錯啊
唔應該搵狗趕啫